有冇買左799(IGG)既傻鳩係到

11蚊入, 以為轉勢
11.7 都沒走, 之後跌到10.5都沒走企硬
跟住10.4旗形反彈
升返11.2 以為今次真係轉勢
點知又鳩跌
而家每次升到咁上下價位硬係有主動性沽盤出現
好ON9呀

12蚊傻鳩

竟然仲有人igg

當年仲係8字頭 日日有得玩

所以先傻鳩

屌

個陣日日派錢架屌

好垃圾 仲跌

幾時出業績

以為大法

唉
業績好都可以跌到咁

molamola

辣友股

屌佢老母
巴打有揸?

10.02入 11.14走左

震倉姐

10.84揸左2個月 等佢12月出新game

今日又唔知跌乜春
大戶又想呃貨

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
巴打幾蚊入?
對面美圖又係跌到傻

我識個女仔11個幾入左 但唔認自己做傻鳩闣

10.89@8000
但係又唔想止蝕，我覺得呢隻好股黎

入得未？

跌浪好心唔好買住啦 呢隻北水走緊呀

北水走緊 仲唔止蝕 訓街都得

I gg

睇$4

D隻2015年倒買就抵
依家仲渣緊就真係傻傻地
滬港通後隻野因爲北水急升
依家.......

好多隻都跌，升泥升去都係得700

等左三個月, 終於快到250天線
企穩到, 就可以大手入貨!

一年前同1918同價

沒眼睇

跌到好恐怖

輸到跳樓揮手

咁搞分分鐘跌番年頭果d位

乜叉都無發生過可以日日幾%

止蝕定溝貨

已止蝕
無咗兩皮

果陣日日升幾% 又唔見你咁講??

轉勢了
仲要無乜支持位

巴打

前幾日咪叫左大家止蝕囉

跌成咁陰功囉，一定係你地無課金喇

派特別息？咪係股價到扣返囉，好公平

買緊炭

9.65

11蚊入左兩手

傻鳩係到
11蚊

忍手9蚊唔入

大圓頂仲諗住入貨溝貨
傻撚咗呀？

垃圾妖股

吊你老尾 垃圾股

其實佢咁跌法係因為佢未來既前景唔確定
出到2次爆款唔等於會再出到爆款
但公司方面已經做緊野 不過可能要長d時間先可以睇到
小弟寫左篇文 係講igg點樣運用ip去增加成功的可能性

希望大家可以賜教下
如果覺得有理或者岩睇可以like下小弟個page
感謝

今日係牛熊分界線強力反彈!
技術上, 如果升穿下降軌大約9.4, 即係可以放心入貨?

利申: 9蚊入左重貨博反彈, 今日見RSI反彈完畢, 9.2見急回被震左出來

有時真係好講timing
上半年升到顛，但偏偏冇入
到下半年走下坡先黎入

set左$7.99入貨

屌你老母又想點呀

成個頭肩頂

呢隻炒完十世啦
而家先黎玩

屌你老母我就同你隻傻閪股鬥長命
睇下邊個長命D 屌你老母臭閪

下年先有機會上

呢一皮我當掟落海算
我屌你老母臭閪

賣撚左佢啦
得1隻垃圾game點同騰訊鬥

今次真係gg

上年尾都係咁，去到年頭又會復活

已經無左兩皮

溝左貨 平均價10蚊

跌10%

當你之前$5 買, 都賺左好多啦

10蚊買左2000

唉屌，又跌，輸到仆街

成交咁大又跌咁多
似恐慌性拋售

跌到$5應該

消息話王國紀元下載排名大跌

13買9.3走輸左幾皮

總結：因為年頭升得太急，所以跌都跌得急，呢個世界好公平。呢隻係好股，財政狀況好健康，長線睇好。不過仲係起步期，而且行業競爭大，唔似濠賭股咁，多人去澳門，就全個板塊升，而家全世界咁多人玩手遊，唔代表全個板塊都會升，所以呢個板塊好睇個股，好難全部一齊win

舊年 3蚊買5.5 走

穿埋8蚊

有排插
要溝等橫行先好溝

$12幾時返家鄉

700同799都回調緊，係都等位入700，唔會睇799

唔係仲有人揸住啊嘛
on9冇得救

差唔多到底 , 如果聽日大陽燭配合成交可以入一注試下

今日回購先頂到下

799變7.99

其實講左最少兩次 叫大家止蝕 唔聽冇辦法
利申$3買 賺左300%

好彩9蚊入左十幾廿手, 9.15見勢色唔對清左好多貨
仲有兩手唔捨得清, 渣到反彈為止

仆街 $8.3入左30000股

幫人接貨咁好人啊

Strong hold 都唔識點炒股呀

呢隻妖股依家仲有人買
要買手遊板塊就買企鵝啦
企鵝做緊特價唔買走黎買妖股

GG了⋯

斬左4成倉

4蚊底

真心, 現價唔好放, 底位溝,
一反彈就走........做齊幾步動作就可以"軟著落"